有冇人分享下考試前幾日記新知識既方法

除左重複記 仲有咩方法入腦?

作故仔去記

最好既出貓方法就係記晒入腦，到時係腦海中慢慢拎出來睇都無人知

食記憶麵包

睇notes記得d字大概係邊 但就睇唔到
好似睇片用140p 唔係720 or 1080咁

都可能真係work
將幾個point諗個畫面放哂佢地入去

概念嘅話要知道佢用嚟解決乜嘢問題；歷史嘢要知道事件始末
我係噉樣

考試前幾日唔入新野是常識吧

呢d只for有充裕時間溫既人

當然
但我而家係唔入新野既話 如果貼唔中就冇左30分既狀況

用筆抄2次
手眼腦並用